英超強隊全部入哂聯賽杯下一輪

入唔到果D廢隊, 好心就唔好夾硬叫咩鬼Big7啦...遲下搞搞下變Big9, Big10